［警世］這場運動失敗後你必會被清算

好遺憾 大家鬆懈左 係事實
多左人唔敢出 係事實
大量自殺被自殺 係事實
大量人士失蹤 係事實
有男生女生被姦 係事實

我唔知你地敢唔敢面對
但如果場運場輸左 你地會係下一個

唔好唔記得你地既真正對手唔係班狗
係中國共產黨
唔好唔記得佢地可以有幾冇人性 佢地係恐怖過ISIS

大遊行你地唔敢出
18區你地懶得出 歌你地都懶得再唱
成個連登每日不同風向
可能你以前仲會平日去連儂牆幫下手
現在你還有去嗎？
休息夠未？呢一個月你地做左乜野咁攰？
真正上前線既勇武我認識不少
我冇聽過佢地會講休息講留力
你知唔知休休下息你分分鐘會死？
肯企返起身未？

自己想像下輸左你會有咩下場
自己諗下對唔對得住被打被姦被失蹤被自殺既所有手足

唔好一味指意外國幫你
自己屋企自己救

推

聽日 18區！

啱

18區 聽日

今日仲休息緊既 希望聽日會見到你

出黎啦

幫推

Push

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

著黑衫扣500分，十年內冇得出國
打警察扣1000分，唔准搭公共交通工具

8/10

9/10

10/10

呢場運動只有兩個結果
一 清算黑警
二 清算真香港人

其實都唔係運動架喇
嗌光復香港 時代革命
你 有冇一顆革命嘅心？

係我標點改得閪
定還是大家都覺得自己唔會咁唔好彩係被清算果個

5

4

3

2

1

如果吳一場仗輸左，你唔洗指意你嘅下一代有真正嘅自由！

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

吓 你今日唔係開左個一模一樣嘅post啦咩

pp

起底功能是個好東西

認同
推呀!!!!
希望大家可以將文宣帶到fb
好多中年人都用fb睇最新消息!!

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

明天18區一齊去行街
攰就行慢啲，有力就行快啲行多啲

大力推多次

幫手推上熱門

香港人反抗!!

自己香港自己救

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

如果輸咗我會自殺 就算唔自殺都唔會生仔

同意
但p牌無得推

push

會出

自己屋企自己救

K

係全部d級公民

其實未必係大家想休息
而係連登真係俾一毛搞到風向亂曬
資訊太多搞到大家唔個跟邊個好
戰線都好多

同埋而家連登唔似之前6月嗰時真係有戰術討論po
而係好多小隊自己討論
令本身係連登討論既人就少咗
所以大家要一齊諗下點樣重整連登討論

其實點都清，係睇多定少。
見好要收！

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

pish

Up

p牌推唔起

推 一輸就冇

全香港人死硬
不過藍絲同狗永遠唔知發生咩事

聽日18區開花？

係囉今日靜到好似真係春天來了開始開🌼一樣

聽日2半自己區見

冇得輸亦已經冇嘢好輸
如果唔想自己仔女比啲城管、高官當玩具玩
就要反抗

記得著suit帶口罩
推埋聽日嘅野先～

香港人係咪無所謂呀？係咪想下一代成為支畜既奴隸？唔想就要一人行多步！

醒呀

聽日 18區見

exact7ly

True, 2000幾個義士
同時要規劃好自己時間
準備同政權長期搏鬥

和理非都可以做野 ！唔好休息la

係活動文宣呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

講得岩。

只許勝 不許敗

推阿

下次又開呢啲屌人po
麻煩放張行程表 thanks

呢個問題，我都有諗過，但我見大家都仲係度玩緊膠先唔講。

Pish

係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

18區 iwishhk

自己屋企自己救
由你做起

聽日見 !!!!!

推。

TALK TAK GOOD

屌 大家養成加密習慣啦
應該加密嘅就唔該加密啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

靠自己雙手制裁黑警啦

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

反對外國勢力介入

聽日十八區開花

聽日見
星期一 7點遮打

呢類勸告要做文宣俾全世界睇先有用

香港人，反抗

can't agree more

就算外國肯幫
我地都要自己爭氣先得
唔通爭取民主自由都仲要飯來張口
要人地spoon feed咩

出嚟啦

今次真係博盡無悔

抖夠啦！
出返黎啦！

推上熱門

721 612 831

有C朗同你踢波
都要你班友落場踢至得㗎大佬

已沒有退路

錯，係贏咗都有機會被清算，你覺得共產黨會放過香港咩

唯一出路係港獨

tui

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.13
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我唔敢想像我地輸左的話就好大機會要俾人踢入啲集中營
雖然距離我地依然好似好遠咁
但輸左嘅話真係乜都有可能
所以我地一定一定要贏呀

出

pushhhh

612

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

18區

恕我直言
可以同有能力走佬嘅，就盡速進行
雖則勝負未分，但以我觀察
已成定局，難以力挽狂瀾
擺得個公安部長坐鎮呢個小城市
唔單止係要處理對家最後嘅反撲同幾個主事者咁簡單
而係，就算擺平件事之後
唔單止係頭目級別嘅剿滅
而係全方位嘅清理
雖然我唔知個程度會有幾深
但各位就要自行衡量吓過去同現在
幫手做咗乜嘢，同幾多傷天害理嘅事情嚟估算下場
過去呢一個月
係我首次親身近距離見識習派點樣佈局，部署，行軍，分析，拆局同後著
同你哋係完全唔同級數
我諗就算我好認真仔細解釋畀你哋聽，你哋都唔會明

唔可以習慣

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推！！！！！

移民保平安

講黎聽下

SBT

======
有媒體爆料，中共收買香港警隊用了三招：
一，許諾警察，如濫暴時出了岔子，中共幫他們打官司；
二，許諾至少50萬安家費；
三，許諾警察，即使離職，中資機構也會錄用他們；
想想中國退伍軍人的遭遇(上訪就挨鐵拳克扣，退休金，不安排工作)
就知道上面三條都是忽悠！

一定 ..

up

又浪費一個Acc

收皮啦呀Sir 上次你同事開Post留低個網叫人買地下軍火失敗左喇你地好撚驚俾人清算咩

一個月緊係清算唔到你地
睇路啦 來日方長

今世清算唔到你地咪清算你仔女囉
完全封鎖

輸左慘過新疆

你自己有冇帶頭衝？

再推

1020

PC 306681 Sir！

。

TST

呢個世界永遠係： 精人出口，笨人出手。講到咁撚肉緊，都未必係搏命個個。

加太撚

勇武唔好再出了, 一定要轉小組化地下化!

連登日日吹風叫你哋出, 其實係想捉晒你哋.

休息撚死全家

一齊戴住豬咀頭盔行畢業禮
畢業禮得一次 香港都係得一個
一齊brainstorm可以點做

真警世

甴近平

呢場運動 唔係黑警死 就我地亡 that’s all

香港人肯醒未